Kohtumees Kota Wossman kaibas et Peeter Zubas 2 lauda koolitare ehitamiseks wiimata on jätnud ja nõudis lauade eest 1 rubla 50 kop. ha neide toomise eest 50 kop.
Peeter Zubas ei salga.
Mõiste: Peeter Zubas peab 2 rubla Kota Wossmani hääks ja 30 kop. wäljajäämise eest kogokonna kohtu liikmete hääks 14 päiwa sees wälja maksma.
Pääkohtumees: Peeter Kripson XXX
Kohtumees: Peeter Hindrikson XXX
Kohtumees: Kusta Iwanthal XXX
Kohtumees: Mik Rebane
Mõiste sai kuulutatud ja olid kohtukäijad rahul.
Kirjutaja: Chr Kapp &lt;allkiri&gt;
